# Gems Of life

----------------------
Jeu créé par : GALATI Gaetan
Assets : GALATI Gaetan / Kenney Asset pack libre de droits et d'exploitation
Musique : Musiques libre de droit d'exploitation
----------------------

IMPORTANT : 
Pour facilité la tache des correcteurs, vous pouvez utiliser le bouton "n" de votre clavier pour sauter un niveau, cela ne sera PAS dans la version définitive du jeu il s'agit juste d'une aide pour le playtest
***DEZIPER AVANT DE LANCER LE .caproj !!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ***